每件作品都是在葡萄牙制作的，陶器是由回收的陶瓷和当地粘土制成的。 任何吃货都会垂涎的礼物jversteegh | 2021年11月10日|外面在线 
 1760年，斯塔福德郡的陶器很粗糙，釉面很差，很多陶器是从法国进口的。 《英国政治史》第十卷|威廉·亨特 
 因此，她有时会离开那些在别人看来最朴素的瓷器会显得更加谨慎和明智的中国。 艾斯特·里德，我是伊莎贝拉·奥尔登 
 那是一只棕色花纹的大石盘，公主的胳膊拿着它感到疼痛。 大西洋叙事|玛丽·安汀 
 盐釉石器现在普遍用于大型化工容器、排水管等。 库利的实用收据和附带信息在艺术，制造，专业和贸易的百科全书… ，第六版，卷一|阿诺德库利 
 制作带有文艺复兴时期大奖章、阿拉伯式图案等的棕色石器。 16世纪，浮雕在这里兴盛。 文艺复兴和现代时期的Keramics收藏家手册|William Chaffers